識玩一定要比美國黑人知大陸其實都歧視黑人

大陸親戚成日歧視黑人

等班示威者燒埋中共

佢地玩煽動咪燒返自己

Twitter戰線

推

係中國人歧視黑人

反警暴+排華

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

認真post冇人理

根本中共就係罪惡嘅源頭

其實美國仲多人歧視黑人

鬥多做乜勁

我係要你中國人歧視人被人知wo 講乜野美國人

人唔會理你

人係想建立美國共產黨

我係黑鬼 智商低 yeah

洗衣粉定洗衣機廣告呢

tweeted gogogooo

應該張香港反警暴同美國反警暴扣連逼五毛露底
MC Jin 今日作出最佳示範

呢啲真係要推

美國白人都歧視黑人+華人

美國黑人都歧視華人

華人是狗，最低等